開機嗶嗶聲 求救

一開機正常嗶咗一聲之後 嗶一長四短
試過插過條ram
老母板係b85

試下只插一條ram
唔得就試下換槽
再唔得就換第二條ram
再換多條槽
都係唔得先再上黎再update

display卡唔插，插motherboard dvi睇下點？

成張diaplay拆出黎

換過槽之後變咗做1下3下1下咁響

問人借條正常嘅ram試下
張卡斜到
會唔會係pcie糟壞？

每個槽都係？